咁多人黑Aespa其實證明左一樣野

證明佢地好驚aespa會紅

佢地鐘意嘅女團太廢 驚aespa會影響佢哋/妒忌aespa

醜 拉

咁可愛嘅小女孩你地都罵得落手

唔好搞咁多野喇

好樣衰

已經啱啱好靚過黃弱智

老細....比次機會...

我係驚佢地紅啊 咁肉酸

U=25

珍

winter>牙隱

第二張Karina好似奇行種，一腳踩死禾

低能咩

真係太樣衰違背唔到良心

Ningning係咪啲星探喺屯門公園搵返嚟？

ningning giselle好撚樣衰
winter ok la

嘩屌 樓下勁似采源

好波

禾地my一定可以笑到最後

你係咪弱撚咗智

Jimin其實唔錯

證明Axxxx (唔識串)真係柒

佢講真話

吔屎啦87

精神有問題

差啲睇錯左tesla 咩女團黎？who

娜娜仲靚過佢

Sm新女團wo

當年 red velvet 出道都俾人黑

真，依家一樣贏到開巷

但係Red velvet有樣喎

你睇返rv debut，其實仲衰
我鐘意rv都咁話
Karina 同winter幾正

當年都係得irene 靚

冇人駁到樓主

但佢既靚唔係普通idol既靚
係屌打到現役女團好多人雖然而家冇得翻生

其實fx 出道個陣都係得victoria靚

執下執下就會靚咗

黑你老母
用埋D 支那term

班老野係咁架啦
驚死班fans轉會自己無錢賺又唔做好本份
唔係拍拖就鬧人

老實水晶係咪有整，以前明明豬擔鼻

異議あり！

似有仲有眼皮同打botox
但我愛水晶

以後都唔信有天然美人 不過玟庭由細靚到大

乜水

首歌都ok，入副歌好霸氣，但 aya ya ya ya有點煩，而且個part 既舞好唔得，concept 係電競…? 3D人物好似做多左，暫時未見到任何作用，個個人物亦唔似本體

唔係好煩姐

少少煩囉，但個part 段舞，我真係覺得要炒左諗個條友佢，估唔到sm會咁都收貨，而且我想問你知唔知首歌講咩，我聽完淨記得"吞噬一切！黑曼巴！"，"你在曠野?遊蕩，aya! yayayayaya! hey!"

咪winter囉

新歌好難聽
段chorus仲要搵個扮rose個種格調去唱
擺明抄blackpink

唔係好覺

屌 7左Tim

Red velvet 一開始個lalalalalalalalalala happiness!都好𠃊煩 sm d口水歌係咁 放長雙眼睇好佢地

係，真係 sm特色，我都會等埋下一首先下定論，畢竟都係岩岩開始

樓主原來假MY

證明樓主做到野

呢隊翻版kda 炒車死

Winter真係太正

得Winter靚 其他不了

層主好𠃊型

又關我事

反彈比gfd

彈比周降得唔得

佢同我冇仇

咁你同邊個有仇

狗朋友

Irene
我忍夠！決定燒哂阿妹Red Velvet 專輯入面所有Irene嘅相

我跟隨牙的意思再決定

智敏越睇越令+有氣勢❤️

開始明白佢點解係CENTER 💘✊🏼

牙降冇？

其實呢團冇咩大問題
但係冇咗Karina就完美喇

我入世未深